#### Indica la diferencia entre el uso de la instrucción ADD y COPY (Dockerfile).

Las instrucciones Dockerfile **ADD** y **COPY** tienen la misma funcionalidad basada en la copia de ficheros de la máquina host al contenedor con la diferencia que la instrucción **ADD** permite la extracción del fichero si este está comprimido o descarga el contenido de una dirección URL. La mayoría de veces se recomienda utilizar la instrucción copy ya que esta instrucción no requiere tanto espacio de disco como ADD. 

COPY es la instrucción preferida en la mayoría de casos ya que es más fácil de entender y la capa que genera es más liviana, ocupa menos espacio. ADD solo se recomienda para la copia y etracción de ficheros comprimidos de la máquina host al contenedor, si es necesario descargar ficheros de un repositorio externo se recomienda el  uso de la instrucción RUN con curl y luego haciendo un fork del resultado para hacer otras acciones en la misma instrucción reduciendo así el espacio de la imagen Docker. 
